有冇人讀過對外漢語master

諗住如果有機會跟屋企人移民，可以去嗰邊教書，見到幾間u都有，有冇人讀過？感覺點？

邊間有

幾間u都有，hku cu poly edu